SP VS GF

有咩女仔你地會想佢做你sp多過女朋友

港女

淫娃